屈臣氏 : 蒸餾水廠生產WatsMask自家口罩 5月中推出

屈臣氏蒸餾水陪住香港人成長，堅持的是一份We Care精神，無論係缺乏安全食水，定係大家都戰兢地為自己同家人健康擔憂嘅時候，我哋都用心將最好的帶俾大家，同香港人一齊度過每個難關。

為咗呢份初心，我哋短時間內突破性咁將部分蒸餾水廠房，改建成符合ISO 14644-1 Class 8 設施標準嘅「口罩生產無塵車間」，為香港人生產供不應求嘅防護口罩，同屈臣氏蒸餾水一樣，為香港人帶嚟有信心保證、可安心使用嘅優質產品。想知WatsMask WeCare 嘅生產過程？即刻同屈仔去片睇下啦！

屈臣氏自家品牌口罩WatsMask WeCare採用3層過濾防護設計，獨立包裝，經 SGS 測試符合 B.F.E 及 P.F.E 細菌過濾率及顆粒過濾率 ≥99%，預計五月中旬喺屈臣氏分店及電子商店公開發售！記得密切留意喇！

$79.9/30個，易賞錢會員優惠價$69.9

想睇炒罩狗跳樓

誠哥

紙袋仔

一千萬個一日半KO

誠gor

果然誠哥一直默默做緊野

watsons唔係一直都有出自家品牌口罩咩？

我諗之前唔係香港製造

呢排係咁排貨

今次係香港造

人地賺左幾個月買大屋都得啦

支持香港工業

好正真係

走得快 好世界

王維生又比人夾死

感謝地上的誠哥

希望買到